呢三日， 我作為巴塞球迷都覺得自己好羞恥，我估唔到巴塞咁黑人憎.........

我真係覺得我哋巴塞美斯迷過份咗 ，點解乞人憎到三日都仲畀人搵到幾條新屍上嚟鞭。

好老實， 我哋成日教c朗拿度球迷 ，做人真係唔好太驕傲
要學習下我地美斯嘅謙遜 。 但我哋竟然 做唔到。

贏一場波 竟然開咁多個post去踩對家， 而且個量係非常多，亦都十分過份。
之前兩日已經不停有人搵舊post出嚟笑，
玩到三日都仲有新舊POST畀人攞出嚟鞭。

我明白， 自從沙維走咗， 我哋係谷咗四年都冇歐聯， 今年好有機會吐氣揚眉， 但似乎我哋真係做得太過份。

呢三日，我為自己鍾意美斯同巴塞迷而感到羞恥， 之前一直講嘅謙信同體育精神 完全冇表現出來。
一個月內仲得罪曬曼聯 利物浦 朗迷。

我哋今次真係7左，我代表巴塞迷 美斯迷 同各位講一聲對唔住
我哋真係好黑人憎， 我望返我哋嘅post連我自己都憎我哋自己.....

最失望既係平時牙斬斬既好伙伴，係我哋巴塞有難既時侯，我地嘅球迷竟然冇一個人有腰骨，有責任，肯出嚟承擔自己同自己球隊所犯下嘅過失。
你三日黎只係得我一個人肯去為美斯護航，肯去為美斯傷心流淚。
你哋班勝利球迷收皮啦。 屌你老母平時淨係識得引戰， 輸撚咗波七撚咗就潛水，得我一個人出嚟頂。 冇撚用㗎你哋班巴塞隆拿球迷。

我喺呢度 對各位 其他球隊嘅球迷，講一聲
對唔住！

亦都想同一班冇腰骨嘅巴塞隆拿球迷， 講一聲
我屌你老母臭閪！ 你哋係咪男人嚟㗎！
贏我陪你君臨天下，輸我陪你東山再起。

輸咗波全部潛水，得我一個人上嚟頂你哋班人冇撚用。 食屎啦屌你老母。

鳩蛇真係疤狗清泉
大家要好好珍惜

ok,和解

長篇大論+廢話呢兩個style都有

呢篇文10/10

今次係巴塞做得過份咗，我地認錯

笑鋒sold9 哇哈哈xxx 拼圖王 綠帽朗 苦海 土方蛇 C朗老母 沙治奧拉莫狗

呢班人你地有咩資格做巴塞球迷， 冇腰骨冇承擔。
輸咗波淨係識呢埋做縮頭烏龜。

自己玩大左，正正經經行出嚟同人道歉都做唔到， 係咪男人嚟㗎仆街

唔好講新野
北京電視機條數我諗你班疤狗幾世都還唔清

第一位果個今朝先又開左個撚屌post

我唔明點解啲人仲係唔知錯， 係咪間諜黎架呢個仆街。

渣ga

G 持鳩蛇整頓下疤狗

[北京電視機]想理解下當年發生咩事

不如道歉咗呢單先

清泉

好man

好25

睇返樓主一個月內開ge post

再睇下而家

為自己球隊嗰所下嘅過錯道歉有乜嘢25可言
巴塞球迷係做得太過分
畀人叫巴狗都係抵撚死， 係我哋咎由自取

真男人

雖然你係假膠， 但都講得啱 ，啲疤已經縮埋晒，得我仲撐美斯

難為班疤狗仲係贏就美斯, 輸就古天樂/教練

落後時, 小花仲瘋狂散步, 而且浪費過機會
但佢唔係罪人, 其他人就個個都係戰犯

估唔到連大哨, 都忍唔住出聲吊

我都估唔到 我哋今次巴塞球迷真係做錯咗

你仲25

差在冇圖冇片，同反串

我25邊個

收皮啦 咪撚扮悔改博同情 之前波台已經留意到你個美屎串9人串串貢

依加打段咁既野推哂責任俾人

鳩硬假膠

火影世界第尾

我使乜嘢扮悔改，我係真心悔改。
你應該感受到我代表巴塞隆拿球迷向各位道歉嘅熱誠。

我真係覺得今次我哋巴狗做錯咗

北京電視機呀屌你老母，扮睇唔到唔撚覆

第一，你明知呢個係我地死穴，冇得答
第二，一單還一單

叫班開串post既巴狗入返自己post先啦
睇咁多個串post 冇一個巴狗上水

Honda

康打25

樓主真疤迷又有承擔

冇囉，我地認錯，
我指佢地冇同我一齊認錯，冇腰骨，賤鳩格，縮骨

樓主

呢十年，五大聯賽入面，英超算唔算係低水平賽事

笑鋒sold9 哇哈哈xxx 拼圖王 綠帽朗 苦海 土方蛇 C朗老母 沙治奧拉莫狗

呢堆人之中笑鋒係柒中之霸

假膠死全家

依家認錯，認過份左

我估唔到呢班之前同我稱兄道弟嘅戰友，到咗今時今日竟然縮骨做烏龜

鳩硬點睇呢班弱智仔

[巴迷遊戲室 非手足切勿爆閘] 「C朗一家陷家剷」活動正式開始！

一向都話樓主係連登唯一高質巴迷
respect

開始對巴迷改觀了

反朗還反朗，反皇還反皇，
首先人地西甲都敗走左去意甲

依家玩到要人死全家係乜野玩法？

人地再賤都冇必要咁樣搞人。

仲有，你憎朗就屌死賤朗，冇必要笑人老母，笑人全家，作為巴迷都覺得佢地過份左

鳩硬蛇

鳩硬sir訓啦好嘛

唔好為咗睇波，連身體都可以拎去捱。

見到班兄弟做晒縮頭烏龜，好痛心

我地唔係勝利球迷
我地係巴迷
我地捧嘅係巴塞
巴塞唔只係一間球會咁簡單
更加係一種信念
抵屌嘅應該大力屌
但係當球隊俾人笑嘅時候
都會企出嚟同人講
我為自己隊波感到自豪
依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望
一日巴迷 一生巴迷
BA KA YA ROU

係，輸要輸認，打就企定。
點解個個做縮頭烏龜

屌你老母，我下下出嚟硬接，當我死㗎

feel到呢段鳩硬sir係打從心底講的

你咪撚屈鳩硬sir，佢每隻字都係肺腑之言

真係真心講好慶

柒頭假迷收檔啦
巴塞係輸俾個屎忽角球
利用啲下三流招攞一個根本唔屬於佢嘅決賽位
羞恥嘅應該係佢地

唉，角球

啱呀 角球入波唔應該計啦

我都想佢唔計

我撐住

仲有用頭入既波都唔應該計

疤狗迷都係垃圾架啦,得番樓主鳩Sir,王騎大將軍,淡友俠呢啲美斯信徒孤軍作戰

成班賤種狗,快啲躝去迷朗

割𥱊

真係慘呀我地